嚟緊去巴黎/南法/摩納哥，有冇咩景點或者餐廳推介

🙏🏻🙏🏻

m記
Subway

巴黎M記 之前去巴黎搵唔到野食 食m記 個set要差唔多$100

巴黎值得去兩次咩？

黎緊6月頭都去
Marseille Montpellier 果邊

上次去探朋友淨係留左一日 想去多次睇下博物館果啲

Café De Coral

食m記 不如食quick

Marseille可以睇下山上個教堂

果陣太肚餓